住紅磡，用緊8M plan 求被sale

本身入去住果時無為意，將原本用緊個pccw relocate 過去，結果先發現由原本100m 變做8m, 比死更難受左年半，而家想由古代去返現代

觀音廟果頭？
我見hkbn 有100m

似乎得hkbn 得，上面d回覆好明顯無睇我打乜

thanks 巴打，我望下hkbn 有乜offer